我屋企有好多張國榮既野

我都幾鍾意

不過真係無位放

佢本人都有?

巴打介唔介意轉讓？因為小弟都係哥哥迷，但依家嘅收藏只係得唱片同CD，希望可以見到更多其他哥哥嘅嘢